條女話聖誕陪知己

琴日平安夜我要返工；咁佢要同屋企人食飯，所以無見啦

跟住啱啱佢wtspp我話唔舒服，跟住佢話天日要陪知已（佢其中一個ex) 我問佢係咪淨係你兩條友，佢話係可飲野行下，佢問我比唔比；我同佢講，你想我點答！？佢話想我講唔比，跟住佢話；咁我天日唔出街，但係我想出走行下。。。
咁你又想我唔比又要問我比唔比；又話想出去行下，又話頭痛但係又要飲下野..

女人

天你老母日

帶你條女睇下醫生啦，佢精神好似有d問題

啱啱過左12點未分到邊日打邊日

有得救！？

Come on James

打得出天日你肯定有懶音

好撚多錯字

咁執著做咩

有

撚

得

救

天你老母咩 死翻5p啦